如何自學網頁？

請問如何自學網頁成為 front end/ back end 跟住搵埋工做？
歷時要幾耐？

火坑你都跳入去

講咁易咩

至少有個high dip

HTML5, CSS3, ES5, ES6, ES7, TypeScript, Java, C#, , php, WordPress, OpenCart, Laravel, RESTful, GraphQL, React, redux, Angular, Vue, Spring, Spring Boot, Scala, Play, Groovy, Grails, MySQL, SQL Server, MongoDB, DynamoDB, AWS EC2, Serverless, node.js, Express, Koa, Nestjs, Object oriented programming, OO Design Pattern, functional programming, python, Django, numpy, pandas, Apache, nginx, docker

咁鍾意學，學撚飽佢啦

wordpress+CSS+freelancer
保證你呃到飯食

自己買書睇啦，咁大個人唔識自學 ，不就上YouTube學，Internet咁方便咁多Source都唔識用。

Angular 2+ / React
Node Js
今年起薪22k上下

香港人真係好唔supportive

寫網無出路呀ching

會窮